見證著周海媚由「周芷若」做到「滅絕師太」

真係唔認老都唔得

屌滅絕

其實而家都 ok
點會搵佢做滅絕

其實更佳～

感覺上佢做滅絕，個樣太靚

師太不可以靚？～

你睇書嗰陣會覺得滅絕師太形象係靚中女 ？

其實滅絕都唔係老

郭襄可以令張三豐記一世

風陵斷估唔會收件樣衰嘅返來掛

子孫滅絕

起碼我睇書嗰陣
唔覺得對滅絕個樣有近似神鵰黃蓉李莫愁或者天龍刀白鳳馬夫人呢類靚少婦嘅描寫
原文點寫我唔搵了

咁哩個當然係寫佢靚對劇情冇幫忙 老金係想佢比人憎嘅

但滅絕一來唔老 對上仲有個同楊逍差唔多嘅師兄

二來武功高=靚差唔多係必然練毒功除外

周海媚已經53歲，細個j過佢嘅都冇辦法唔認老

之前賈靜雯都由趙敏變做李秋水，不過屌打全部後生女演員

會
靚女俾人縱開
先有資格咁閪
依個係人命如草芥既武俠世界
又醜又閪嗰d晨早俾人打死左
金庸小說入面啲閪婆就算出場嗰陣老左
昔日都係大美人
eg 裘千尺 金花婆婆 瑛姑 梅超風

苗僑偉都係由楊康做到黃藥師

《倚天屠龍記》原著小說中是這樣描寫滅絕師太的外貌的：她約莫四十四五歲年紀，容貌算得甚美，但兩條眉毛斜斜下垂，一副面相變得略顯詭異。

周子弱～

佢仲做過包惜弱
楊康老母, 楊過呀嫲, 黃衫女曾曾祖母

即係話周海媚(包惜弱) 後人黃衫女, ko 周海媚 (滅絕) 徒弟周海媚 (周芷若)

我想屌大師姐,因為佢西口西面出西水

金庸冇詳寫唔代表佢差